住天水圍 比個住港島既女仔拒絕

聽得出 連朋友都唔想做

咁就灰呀? 我住港島咪又係比天水圍女仔拒絕

佢感覺天水圍好差

社會係有階級之分
竹門對竹門

我都係住天水圍
係九龍區有幾個單位都比人拒絕
一聽到個天水兩個字就完

I kw that feel

其實唔關天水圍事,係另一個問題以致拒絕你